原來柬埔寨沒有超速懲罰原因是...暨你問我答

岩先去完柬埔寨
見到離暹粒約240公里的柏良夏寺，在柬埔寨和泰國邊境的峭壁上，型到癲諗住去，點知坐咗成4個鐘，即係時速得60Km左右
我問司機係咪怕超速，佢話呢個國家無超速呢回事，因為全國都無高速公路，啲主要幹道路況又唔好，所以根本行唔得快...

有無叫雞？

佛教國家嚟架
Btw...慢慢有做spa + massage
試咗個牛油果spa，勁過磨沙
有巴打絲打有興趣，可詳細分享兼推介

泰國都好似係佛教國家

宗教唔可以當飯食

係
佢哋對性睇得好開，肉身同心靈分開計

搭Tuk Tuk?
但係就算有，local都好重口味喎師兄...

咁你食左咩好野

咁平

Dup骨真係豐儉由人
1美金夠街邊腳底按摩半粒鐘

我問過Tuk Tuk司機
當地警察月入大約250美金，導遊計埋小費就300左右
咁你想像到一般Dup骨嘅月入都唔會高

去次旅行都你問我答

冇雞叫？RPG 射雞都有得玩呀

如果第一次Cambodia
去Siem Reap定Phnom Penh ?

香港call g 大把四舊有找啦
兩百都平

Siem Reap，安全衛生都較首都好
而且Angkor wat是在Siem Reap

無公路，
條路會經過農村同人住既地方，
而且路窄得，2條線要小心，
加上路爛開唔到幾快
4個鍾無昆你，邊個渣都係咁耐

d 鬼佬專登去柬埔寨, 老撾, 泰國玩雛妓添啦.
雞咁簡單既野邊會冇.

另想問下樓主
去Cambodia要簽証
出發前去駐港領事館申請定
定去到機場攪？
去到換當地貨幣定點？

網上申請簽證之後印出黎就直接過關；用美金就可以，絕大部分都係展示美金價錢，$1美金後會找當地貨幣，你可以當貼士比當地人，如local tour導遊

去一次旅行就好似專家咁
利申有十幾個Cambo朋友

係咪新舊美金都用得

我都唔識分新舊美金，不過我找返黎唔見唔係咁新淨都照用，無人會認真睇；

剛係果邊返黎，有問題都可以答下